\documentclass{edtkdoc}
\usepackage{draftcopy, pdfpages, eurosym}

\newcommand{\LETTREA}{
	 \parbox{\textwidth}{
 	\setlength{\parskip}{10pt}
		Le prélèvement bancaire de \numprint\MTTIMP \EUR{} du \JOUR_ECH~\MOIS_ECH~\ANNEE_ECH, concernant votre cotisation, a été rejeté par votre banque, pour motif : \guillemotleft{} \CODE\ / \LIB\ \guillemotright{}.

		Il s'agit peut-être d'un incident ponctuel. Afin de maintenir vos prestations, nous vous remercions de veiller à l'approvisionnement de votre compte; cette cotisation sera
		prélevée avec la prochaine échéance*.

		Sachez qu'à la MNT la solidarité s'exprime également à travers certains avantages comme les minorations de cotisations pour les revenus les plus faibles. Si vous rencontrez des difficultés, vous pouvez prendre contact, dès réception du présent courrier, avec notre service au numéro de téléphone indiqué en bas de page.

		\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%

		\vspace{1cm}
		\small{\it{* Pour les adhérents en prélèvement annuel, semestriel ou trimestriel, la cotisation sera représentée le mois suivant.}}

%		\normalsize
%		\vspace{1cm}
%		\hspace{10cm} \CTR


	}
}

\newcommand{\LETTREB}{
	\parbox{\textwidth}{
	\setlength{\parskip}{10pt}
			Le prélèvement bancaire de \numprint\MTTIMP \EUR{} du \JOUR_ECH~\MOIS_ECH~\ANNEE_ECH, concernant votre cotisation, a été rejeté par votre banque, pour motif : \guillemotleft{} \CODE\ / \LIB\ \guillemotright{}.

			Votre compte présentant plusieurs échéances impayées, nous vous informons que le mode de règlement par prélèvement bancaire est suspendu et vous invitons à régler vos cotisations par chèque. A cet effet, vous recevrez prochainement un appel de cotisation.

			Si vous rencontrez des difficultés, vous pouvez prendre contact avec notre service au numéro de téléphone indiqué en bas de la
			page.

			\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
%			\vspace{1cm}
%			\hspace{10cm} \CTR


	}
}
\newcommand{\LETTREC}{
 	\parbox{\textwidth}{
 	\setlength{\parskip}{10pt}
			Le prélèvement bancaire de \numprint\MTTIMP \EUR{} du \JOUR_ECH~\MOIS_ECH~\ANNEE_ECH, concernant votre cotisation, a été rejeté par votre banque, pour motif : \guillemotleft{} \CODE\ / \LIB\ \guillemotright{}.

			Au vu de ce motif, nous supprimons le mode de règlement par prélèvement bancaire et vous invitons à nous régler
			vos cotisations par chèque. A cet effet, vous recevrez prochainement un appel de cotisation.

			Si vous rencontrez des difficultés, vous pouvez prendre contact, dès réception du présent courrier, avec notre service au
			numéro de téléphone indiqué en bas de la page.

			\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
%			\vspace{1cm}
%			\hspace{10cm} \CTR


    }
}

%%%%%%%% DEFINITION DE LA MISE EN PAGE DE LA LETTRE %%%%%%%%%%%%%%%%
\setlength{\parskip}{20pt}

\begin{document}
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\newcommand{\DEBADH}{
  	\FondDevCourBur
        \addfooter{\pdpRecouvrement}
	\normalsize\mdseries
	\edToAddrList{xADRLN}
        \cartoucheAdhDate{
		\ifthenelse{\equal{\NBREJET}{001}}
		{
		Objet~: Rejet de prélèvement bancaire.\\
		}
		{
		Objet~: 2ème Rejet de prélèvement bancaire.\\
		}
		\No de contrat~: \NUMIND~X \\
		\ifthenelse{\equal{\NUMABA}{XXX}}{}{
			\No d'Adhérent~: {\NUMABA}\\
		}
	}{Le \datecourte\today}

	\cherAdherent{\civDest},\\%
}

\newcommand{\COURRIER}{
	\vspace{0.5cm}

	\LETTRE

}


\newcommand{\ENDADH}{
	\newdoc
}

\input{LR1-EC009.txt}
\end{document}
